好想快啲完結

人生

真

𠵱隻 game 好冇成就感
好似乜都係睇運氣、出生

出生、際遇差，勞勞役役一輩子都係徒勞無功

心理學家叫人活在當下，但我只知到活著就係無奈咁勞碌